行動合法地升級 - 唔好再玩火，直接玩屎。

我建議要用屎o既黑色恐佈嚟對付白色恐佈

好處
1. 隨時隨地生產
2. 不可能被定性為攻擊性武器
2. 每個抗爭者o既屎眼都係兵工廠
3. 極具侮辱性
4. 沾上防暴裝後極難清洗
5. 遮掩催淚彈味
6. 加個膠袋即可遠攻
7. 冷氣軍師可以在家提煉物資
8. 每一次攻擊前可以大喝一聲"食屎狗!!"振奮士氣

壞處
1. 大家會知道被捕後警方會提供什麼食物

笑死

你舊屎有DNA

終於有人講

一間深水埗痾屎會唔會俾人拉？

諗到都覺得個post有味

一直都等緊人一齊玩

不合作運動之全新演繹

香討果邊聽返嚟
個個兩手FING FING過去都唔緊要，搵個公廁就攪掂一袋
然後玩Angry bird
成地屎，好過你哋用鐵馬......
又唔怕俾狗CHECK袋

1

2

多咗好多人買雷射筆，求推Post:

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

3

4

5

6

7

8

9

10連冇難度

推

鐳射筆都攻擊性武器

用屎咪屈你用生化武器

贊成
要和平吖嘛
和平咁掟屎

唔玩火,玩屎

當然啦
和平最重要
咦，克警好似冇衫換喎
點算好呢.....
大家千其唔好亂咁玩
好危險

大廈外牆有D腳咁粗既膠喉
果條叫屎筒

好擔心
到時速龍仲點樣衝好呢
成段路都係泥漿....
跌親就唔好

不如學學李私煙咁，送物資俾黑警，不過我地係送生豬肉。
事關經過幾日濫捕街坊之後，睇怕各環頭嘅生豬肉庫存有急劇下跌嘅跡象，就由香港市民為黑警送上生豬肉補給一下

有冇諗過咩時機玩？
一定係對峙果陣
唔會TK

我就唔撚信咁多人扔屎，之後啲法證現場同你驗

就算驗又點？拉我行為不儉

玩屎其實係生化武器黎 而且又方便
舉腳贊成

btw阻阻大家，睇下我篇文啦
（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

有得自己生產 免費
無需特登攜帶 方便
唔驚黑警搜身 安全

陣間Angry bird 失手就team kill

正評係比第8點

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

儲起主子啲屎

狗可能call食環出動

點帶

我去公廁屙完比人偷屎又點計？

租架吸屎車對付水炮車，噴屎炮